傳真社致全體手足：全民監察選票！每小時投票人數寫在票站出面！

【監察選舉】幫傳真社核對投票人數！！！

這種調查方法，傳真社於2016年的立法會選舉曾經使用，當日在96個收集到的票站紀錄，有5個票站被發現投票人數與點算出來的票數不符，雖然追查下事件最終無可疑，但監察到的票站只佔總數六分一。

希望具公信力channel可以幫手列出
全港610個票站 嘅 POLL 去統計票站有手足負責監測
請求有能力手足務必拍低證據
同埋小心為上, 小心為上, 小心為上
唔好單獨行事 and 防跟蹤

Q: 等不到票站關閉，中間人數要嗎？
A: 如果未能等到票站關閉，也可以send俾我哋入住先

未睇入嚟睇
睇咗入嚟推

遇到「自殺」案嘅應變指南

聽日有機會出現港共玩野, 提早落閘,
所以唔好最後一刻先影相留record

傳真社吹雞啊

仲有如果有人問投比邊個記得話投比建制
點票果陣搵人監察住

推

至少要每個普通票站要有人監察

puuah

我地要保證每個票站有手足監察, 當然自身安危為首要

想問加埋喺出入口拍片數人數
有冇得諗
或有冇必要

希望具公信力channel可以幫手列出
全港610個票站 嘅 Anonymous POLL
去統計票站有手足負責監測

唔好等其他人去做, 個個都咁諗就沒人去監察

呢個我想, 但是唔知犯唔犯法

我估遠少少拍應該唔犯啩

借位

我地好似有樣嘢無做？？

有用 推

請家屬去老人院，攞返長者張身分證，免俾人盜用去投票

香港十間有九間老人院有中資或親中背景

唔洗自己點人數？ 剩係去影張相記得？

其實最好就影低幾多人出入,
不過選民好似有權票站內監票,
再影低票站外告示張相留底

請廣傳！

入口唔好影
灰色地帶來

唔該曬

同埋有沒手足可以解答下？
我投完可否留低監票？

Push

人呢？上個post得好少人正評 正評仲少過票站數目

組織一下全民監票

監察票箱都好緊要

想幫手

咪開左tg group

推
聽日路過就影一影張表
收站前再去影

保大家公正，好丫

我地幾時再籌旗俾傳真社？

睇tg la

一定要推

屌是啵 張相有寫
但是600個票站夠唔夠人㗎

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲點支持香港人自治?為香港發聲?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??

入group自己認頭

出口？

#區議會選舉 #香港新聞

區議會選舉注意事項（第二部分）

投票日：

❗️不論任何人因任何原因被任何執法機關拘捕，或已被拘押或判囚，都不會影響他的投票權利。已被關押的人會獲安排在監獄或拘留所投票。在當日被捕的人，會被安排在三間警署所設的票站投票。如你不幸被捕，應向拘捕你的人強調你希望投票，直至你被帶往投票為止。阻礙他人投票屬刑事罪行。（547章第14(1)(e)條）

❗️選管會有權押後選舉、投票或點票。投票站主任有權押後個別投票站的投票或點票。倘若出現押後，程序可於同一日，或投票日當日起計14日內恢復。倘若投票時間押後，補回的時間不會少於原本指定的時間。直至補回的投票時間結束前，已投的票不會被點算，票箱及選票會被封存。

❗️投票須帶身份證或特區護照確認身份。車牌及報案紙等沒有照片證明的文件不會接受。投票通知卡不用攜帶。

❗️除票站職員（包括警員）外，不可與其他選民談話。你的家人朋友亦然。倘若要交代投票意向，請在進入票站前進行。

❗️顯而易見，在票站內拉票是犯法行為。有意圖地向其他人展示號碼或照片，或已蓋印的選票亦屬犯法。如有目睹，請立即尋找票站職員協助。

❗️在票站內拍照及拍片亦屬犯法。切勿試圖拍片記錄其他人的犯法行為而令自己被檢控。

❗️獲發選票後不用心急蓋印，應到投票間內才蓋印。印章應蓋在圓圈內。但蓋在候選人照片、名字、黨徽的選票亦會獲接納。只有蓋印到候選人長方框外或界線上，無法確認投給誰人的票方不會被接受。

❗️不過，如有懷疑，你應該尋找票站職員協助更換選票。另外，倘若票站職員撕下選票給你時，不慎撕掉選票任何部分，你不應該接受該張選票，應要求票站職員更換。然而，每張選票左上角上有一個切角，是方便盲人使用，並非損壞。

❗️蓋印後毋須心急對摺選票，應待在投票間內，待墨水稍事乾涸後才對摺。對摺後應再打開查看，檢查印章的墨水有否印到對摺後的另一面。一般而言，票站主任能夠區分這些選票沒有問題。不過，審慎起見，你仍可以要求票站主任替你更換選票。

❗️在投票間內，應察看有沒有其他異物。一般而言，所有會拍攝到投票間情況的閉路電視已被屏蔽。可從外面觀看到票站內部的窗戶亦會貼上紙張。倘若發覺情形有異，應尋找票站主任。

❗️投票是保密的！任何人，包括票站職員及警員，均不會亦無權要求你交代投票意向。如有人嘗試這樣做，請考慮致電廉署熱線。

❗️現時沒有合理可行方法，從芸芸投下的票中，找出那張選票是你投的。故此切勿聽信威嚇，用電話拍照，告訴任何人你的投票意向。

❗️選票蓋印後，需由你親自放入票箱，方才完成投票程序。切勿因趕時間而把選票交給票站職員。

❗️代他人蓋印選票乃犯法，家人朋友並不例外。只有票站職員在其他職員見證下，方可代選民蓋印。

❗️根據經驗，早上票站開門時會有較多長者投票，有意一早投票的民眾可能需要稍為輪候。

❗️氣象巴打鼓勵民眾預留足夠時間，盡早前往投票。其中一個原因，是投票時間頗長，工作人員可能因為疲倦，在記錄投票者身份時錯誤地將你的記錄劃去。到你前往票站時，便會因為記錄已被劃去，而只會獲發一張標示為「重複」的廢票。

❗️倘若你在投票時間較後時段才能前往投票，記緊在22:30前要到達票站內。不過，倘若人多擠迫，22:30時人龍仍在票站外則不用擔心。只要22:30時你已經在隊伍中，則票站主任必須讓你投票。

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

想知去幫手有咩野做？
淨係每個鐘影低張紙報投票數目？

Pish

lm

注意入票站後 唔好同朋友交談

全民監察，做得幾多得幾多！

可以咁講

一定會有種票

自己每人做多步
去返自己區

提防種票

咩你地咁多時間搞呢D無謂野?
區選又唔係立法會

香港人 團結

又block得

push

有人入去發現冇帶身份證，行錯區，
入去之後決定唔投都得㗎喎，
又冇人用槍指住你，
加上對家都可以擾敵，
點準確呢？

推
傳真社真係要推

全世界已當係公投
你望下報紙

Gphone: 外國記者問我 點解只爭取區議會過半

推呀

ok

推
做一日投票師

呢個推
但全港咁多票站
我地夠唔夠手足搞

仲有站外手足要幫手認人
提防有人拎咗其他人身份證
多次出入票站

可以喎

人手分配方面應該點做

去傳真社嘅gp認頭

重要

cccc

點解要話投俾建制？

準備定呢樣野,我相信建制都會用黎count青年人數

真

擾敵，等佢以為夠票，
慳資源唔call "義工"
你估佢搵人幫手真係"免費"?

blk

星期日。。早八至晚八。
包兩餐。。900。。一工
沙田集合。
只係做路人甲
可以打機睇電話

要30人
收工即出現金。
唔係過數

有意。。直接wts我

有意將下列資料發比我。
全名。
年齡。
性別。
身份證號連英文加四個數字。

要30人。
唔會比人打
唔駛叫口號
唔駛同人嘈

無政治問題

到時你地行開行埋去左邊。我唔理。最好係附近。要投票既我咩都唔知。最重要點人數出糧要搵到人

有無神探估到會有咩事發生

一齊做

即係人人投完幫手影一張record 下 都無壞？

借個位宣傳吸引火力黎推post
一向多五毛入黎攻擊
比多d人推呢個有用post
大家睇完唔駛覆

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

推，好同意你既想法。之前都有先例，唔可以俾機會佢做假

到時D fengbao一定話唔比你影
大家小心

扮後生仔 屈泛民收買 選票

推 全面義工同識既人一齊check 增加準確度

btw如果最尾見到投票人數多過選民人數就笑撚死

Set 個cam 影住票站出入口
再數返全日有幾人？
如果屋企窗口望到效果更佳

pushhh

set 個cam 影住咪ok

推！！經過去影下

新職業：監表師

監票師

推啊監察到就監察

香城online玩家大型活動 投票Challenge

監察埋有幾一車車既老人院送入黎投票

推呀屌你老母

呢個真

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

set定cam由朝到晚影住入口
睇片獨立證明人數

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

如果住隔離，用攝影影攝哂入去票站有幾多人 ，之後再count全日票數，咁犯唔犯法？

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

手足，投票站內唔可以影相、錄影架

影出入口可能違法

張投票人數如果係站內就無得影、外就可以，小心唔好亂送頭

哩啲真係實際野，要做

pish

推有用post

推啊

推 行動post

幫手呀

求下你地幫手啦

投票唔係要泛民贏，而係保皇黨民賤工賊會一定要輸

大家可以做多d架

好重要呀

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

咩來的

PUSH

＞100%投票率

1124全民都投建制派

收到！

共和黨Solomon Yue: 香港選舉不盡公平, 但依然希望大家去投票

聽朝7點起身後
大聲向窗鳩叫
「早晨呀！夠鐘起身投票啦！」
屋企係藍既就落樓叫 其他手足請自動join
目標係成條邨叫三次
叫醒埋其他手足起身

推 好撚緊要

咪仲乞人憎
邊條on9諗出黎

冇人理？

Link?

其實可以唔答
做乜9逼我扮藍屍

有啲出口同入口係同一個

全民mon實佢！！！

推、仲有鏗鏘集

push
真係好緊要

小心成個箱被換走

全港咁多票站都要有人影呀！

推
一齊監察選舉
影低證據推上國際

推呀推推推

依個好重要